想開離岸銀行兼收息

最近攞左BNO, 之後想申請Swissquote(), 請問有無師兄姊用過, 覺得點? 暫時想定期USD/ 買ETF.謝謝!

c乜撚兄

開左Swissquote 要上中環花園道office 簽名（著返裇衫上去啦最好）

禮貌而已。影開相，有時改唔到口